中秋節男女老幼都出街玩，果日會唔會變超大型警民衝突................

大家都知 中秋食完飯個個就會出去玩下 賞下月

但稍為推演下 發覺:

果晚其實只要一有任何popo出現，一定會有普通市民去屌柒佢地死黑警，但冇理由成個香港都冇警察望住，包括維園等熱點

然後黑警可能又會忍唔住氣，又鳩衝打人

但係中秋大時大節，咁多人夜晚出街玩，而且今年又連住係星期五六日

果晚會唔會搞搞下，賞月變左超大型警民衝突

仲有popo宜家已經無處不在
得閒鍾意又落黨鐵 鍾意又話做緊野唔比你行街

一陣中秋都係咁 會點樣

禮拜五晚定禮拜六晚

仲要週街都玩緊火

好多火

玩laser

會有示威者假扮女童

人人都係火魔法師

預演十一

唔駛諗
一定會
個個去玩蠟燭

中秋係全民街坊都上街玩既日子

除非果晚真係冇任何popo出沒
否則我都好難想像佢地會唔比人屌 然後可以唔演變成衝突

以往添馬公園都好多人 今年唔知點

最開心齊齊嗌口號齊齊食月餅 同真香港人過 難忘回憶 不過最怕藍絲阿伯阿叔 痴0左條根 手執利器攻擊人

中秋界嚴

㷛爉 cocktail party

好撚驚呀屌
我圍城仔黎
到時會唔會又見大衛和歌利亞

一定好多火魔法

你地生存已經係錯
popo唔會同你講道理
見男就打
見女就

中秋煲下蠟係好正常

我都想講，狗總定中聯辦好？

煲蠟既話小心無腦黑警用水淋熄

十分期待

今年既大坑舞火龍會有強烈既煙幕效果

仲有，有冇把打可以整理民建聯工聯會既街坊燈會聚會地點？
我好想去參加呀！